[hiphop] 希望有生之年可以聽到香港學界經典freestyle登上國際舞台

小弟第一次接觸hiphop就係因為呢個freestyle，佢既flow hook 押韻 punchline點到即止，天係繞樑三日，令我愛上左聽rap song。

唔知咁多位巴打可唔可以幫我完成呢個心願，將38秒既freestyle變為一首歌？

any肥 香港有嘻哈